如果發夢果陣喺吐公行 180 影咗相

想問下係咪扣10 分比錢就得
假設身家清白第一次中

180

踩深少少就到 冇為意

發夢瞓醒咪冇事囉。

訓醒見到閻羅王

深少少到180拉利？林寶定老麥？

搵定有車牌但唔會揸車的朋友出黎幫你頂喇

基本消費停牌6個月

如果大直路既話而家啲v6 turbo都好易踩到180

有幾難
我部20年錢七一唔覺意都上到

邊個位中招

而家仲係咪$1000 / 分

邊度有寫

大陸咩? 有公價?

超50以上都已經要等上庭判. 停硬牌

如果超咁多分分鐘要停牌加上堂，出面搵人應該唔止依個價

停牌就啱啦 唔好出嚟害人

一次十分要停+上庭 邊有人頂

原來係咁，咁我估果架車應該比人偷咗

咁聰明

180好快咩？

好似話過140即釘牌？

你超速接近一倍
如果齋告超速罰錢釘你牌，無告你危險駕駛或者在道路上進行非法速度測試/非法賽車咪算執返身彩

週街都係CAM...
自己諗啦

實停牌